姑姐既仔叫堂弟定表弟？

表弟

唔同姓點樣堂

佢個仔叫你老豆舅父

咪就係
樓主on9

叫cousin唔使煩

叫喂咪得囉

都係叫人哋個名架啦唔通叫人哋 啊表弟 咁樣咩